達粉時代

你和誰結伴前來 是否俾我apple
自從錢愛到現在 是哪款Apple watch呀
你回來你應回來 達粉需要未來
但仍然值得去看 沒錯過直播再睇翻

達哥

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣

樓主好能25 收完達哥Apple watch仲敢反達

以為講緊韋達

收皮啦

米屈啦 依首歌係懷念緊達哥

講達哥 淨係會諗到我嘅真兄弟 林慧韡

好能型...

香港ricardo milos

推到達哥年尾開台唱

想屌

只要達哥翻嚟就得 唱唔唱都冇所謂

咩歌？

以前爆機兄弟可能係指“達哥同觀眾”，但到2019年既今日爆機兄弟只係得返“錢同契弟”，契弟走得麽啊！

自從錢愛到現在

黃金時代

達哥同Ming狗完全唔同level

邊撚個ming仔呀

達哥根本係神

達神

冇完美世界 零分